郭文貴咬指血誓瞬間，閃電划過

血誓瞬間，閃電划過，天人感應，誓約成立
2020庚子年六月四日 #新中國聯邦 成立！

注意視頻16秒處，分毫不差！

好邪

好撚驚 今晚訓唔著

范冰冰片有未？

佢+班農=CLS2人組

跳樓先通知我地啦

侵侵上星期記者會 香港都行雷閃電到第二朝啦

宇宙通行證呢

開始明白點解特朗普會炒咗班農...

重有面走出黎

新中國聯邦宣言

咁都好吹奏

呢樣真

佢同吹水貴真係一拍即合

有時都唔知佢兩個點解變到咁癲

想睇美國國師同香港國師合作

跳樓倒數五小時

天意
神諭

煮大中共內鬥啦
有免費兵唔用，道德浪漫有撚用

係咪今日

走得太前

佢唔係之前話中共6月4會滅亡咩? 有無人拎佢氣片串返佢?

點解侵侵唔要班農做軍師？

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

視你老母頻
屌你老母

佢支國旗設計唔差，我鐘意

仲未跌樓

好似話班農做唔到野

CLS 專登走去積雨雲附近 真係唔驚畀雷劈

巨人力量

跳未

新中國聯邦正式成立

領土範圍:郭文貴自宅

本身個背景係 中共有錢佬 之後又比中共追殺
依個身份爆料應該價值連城
但佢可以搞到衰撚過燒山

依家出來講野 大家當小醜咁睇

東方閃電

係咪要變巨人

呢條𨳊噏佬幾時收皮

加埋陳雲

那一天，人類終於回想起了

吹太多水

屌你老味 拎撚左白卡未

大家睇定d 唔好笑9佢住
念念不忘 必有迴響

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

爆料革命

上面堆五毛
班農係傻鳩嘅話cctv等一眾黨媒何需接連追擊？美國政客中只有蓬佩奧有同等待遇。

因為兒登仔政治弱智, 以為自己好醒好風趣。

拎白卡前扔冰冰片出黎先啦

吹水貴都係淨係出錢算啦.....

佢真係唔係好掂.....

呢件垃圾得閒就出黎刷存在感

咁巧合

連登仔：班農肯同佢癲一定有內幕料

班農同Alex jones都係痴線架
佢地兩個一個breitbart 一個infowars
全部都係報埋曬啲痴撚線野
Breitbart話obama喺非洲肯亞出世
Alex Jones 甚至話美國政府喺食水加料
令到美國人變同性戀
依家多咗好多gay既青蛙

Breitbart:

Alex Jones:

連登仔真係切勿跟車太貼

支旗係咪抄歐盟
好有太空軍feel

中共夠追擊大紀元啦

係咩，做9up KOL?

連登仔眼中
極右係真理
所有反侵就係萬惡左膠

笑𠹌死

點解mask 上尉百幾個like 俾人封？

既然你咁清高就快啲離開兒登啦

真係香港人唔信班農唔緊要，係美國班農係3大影響全美國人物第三位，個個鳩吊，上網睇吓美媒點報導，美國人好buy佢